據報北角「福慧精舍」今再增兩初步確診

【疫情速遞】「福慧精舍」再增兩初步確診 六個案最少4人曾於2月8日到佛堂（附本港患者關係圖、群組分析）

福建佬

Team Kill

福建人出嚟

爆

舍精

6個了
不如捉晒佢哋去驗啦

封咗北角啦

史稱武肺滅佛

小圏子肺炎
中嚟中去都係同一班人

北角就中多D 啦

衞生署至昨已收到30人報稱曾到該佛堂

入晒東區數
搞到東區個確診數慢慢拋離其他區

尋日睇隔離個post，都幾多巴打住果到

我都驚驚地，返工同住都係北角

嘩，又多兩件

今日係咪6件初步確診

東區世界第一
利申：唔係東區人

三武滅佛續集

福健人

係 已經6個初步....
計埋元朗個司機就7個

真係早登極樂

亞洲老人家
中招率~100%

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

報應嚟得咁快
福建佬同黑警

大家小心北角啦。。。好多老人家個街市又大又多人去

武漢肺炎顯靈 皇天擊殺廢老同福建人

唔好咁講 都有黃店 villa villa 十日前我幫襯完 有啲驚

如來佛祖都保你唔住，我話既

東區不嬲多廢老

東區區內d廢老巴士線同電車都係高危

活佛 fever

車公真係顯靈

嘩

北角小區管理，唔準出街

第一件確診黑警都係守北角

林大總統好似都係

射精為福

若2月8日聚會，到現在24日，剛過14日多些，才顯示出有人傳人既危機。
西環60人聚會，至今得l人有肺病。但聚集於18日，過14日，即係3 月3日到，先開始見真章。

電車都叫通風嘅，巴士就危啲

幾時爆

武漢（肺炎）加油！

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

耶穌都係

屌....
利申:東區人

點解成日以為通風就好......有風 d口水鼻涕飛得仲遠

唔知用北角班黑社會咩關係

可以早d見到佛祖

唔係話d乜
但老人家衛生意識真係令人擔心
成日覺得沒事兒沒事兒無咁易中

港版耶穌新天地教會播毒事件？

無啦啦就揾返哂去過既人 轉頭又話多幾個確診 奇撚怪怪

返工係附近

Gg

唉仆街了

咁樣都咁多單
黑警飯局有咩理由到而家都無再新增，係咪中咗唔想我地開心咋

班廢老到底係佛堂入面做過咩

Btw 飯聚集團冇人中真係愈來愈覺得係假消息 根本一齊食過野係冇可能走得甩

好明顯就係
如果唔中駛咩咁大陣仗又超級電腦 又愈來愈多親密接觸者
學埋支那啲野 軍隊瀨野都唔會公佈
不過我反而想知佢點暪埋醫護 / 令到醫護唔唔到料

咁玩法同韓仔個教冇分別咁傳